====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Car , chaque fois que l ' occasion m ' a été donnée d ' expliquer auprès de nombreuses institutions françaises et étrangères la construction de ce site d ' infra-architecture , notre travail pour le remodeler et de montrer des maquettes , notre conviction et la raison l ' ont emporté face à la méconnaissance entretenue du sujet ou au conformisme des réseaux d ' opinions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

